鄭月娥稱小部分人排斥內地 不會減年輕人赴內地機會

行政長官林鄭月娥說要穩定香港局面，然後要透過公眾教育、學校教育，讓年輕一代更掌握一國兩制，知道怎樣是對自身發展最有利。

林鄭月娥接受《深圳衛視》及旗下團隊的《直新聞》駐港記者專訪。她說香港近年出現了一股風氣，就是過分強調本土文化，而且有一些排斥內地及排斥內地人，但她覺得都是小部分人，不過這些小部分人士的行為，往往透過社交媒體或報道被擴大，令內地人有些不舒服，但相信情況慢慢可以扭轉過來。

林鄭月娥說政府從來沒有放棄，不會因為見到有一小撮人有排斥內地的心態，而減少為年輕人提供到內地實習、交流、工作甚至創業的機會；又說久而久之，當那些年輕人看到對於自身事業發展的契機，就能減少抗拒感。

你訓教啦7婆，無人想聽你D爛get啊！

根本連強國人自己都唔信只係一小部分人討厭佢地

你老母臭化西

新移民後生果班落咗嚟幾年都排斥大陸人

其實呢個賤婦係咪知道返唔到轉頭，所以將錯就錯全面加速

咁係呀嗎

如果係少數人你講嚟把撚咩臭閪

可能好多人都唔知，其實好多手足都係新移民黎。

有幾少呀
過去十幾年大中小學幾多大陸實習 交流團
咪一樣咁多人特別年青人對大陸反感
啲錢就益左一班搞手
成果乜都冇

利申：有去過，但根本同團啲人根本當去旅行吃喝玩樂，比一兩千蚊全包不知幾爽

大陸人自己都唔撚想到中國人你隻臭閪就爭住做

中醫學生已經送中啦
而家中大同支那大學合辦雙學位
夠多機會啦

你自己將兩個仆街仔送中先啦

Nobody like you bitch

你同維尼早日上路啦 仲大灣區